你矮，無論做d咩係女眼中都係跳梁小丑

真係要諗下自己條路可以點行
不過其實諗黎哂氣
人生匆匆
你生得矮
所謂青春都係受人白眼居多
大個左美滿人生又唔輪到你
細個懵盛盛
冇人同自己講依d野
因為可能連d大人都仲呃緊自己
到自己做左大人
識睇眉頭眼額
就知講咩都冇用
人既表情 聲氣 身體語言
已經俾左答案你
係社會眼中
甚至屋企眼中
甚至朋友眼中
其實你真係可有可無
除非你高大
就算有咩成就
都係吼你依d
其實當你諗通左就心寒
尤其香港依個咁假惺惺
一日到黑又人權又平等機會既地方
反而大陸d人慣左就一笑置之
大陸d矮撚真係認自己半殘
唔會好似香港人呃自己
有錢有成就可以彌補
大陸請人寫明要幾高
不過心寒完
認清左真相
你就返唔到轉頭